和好如初

有冇手足試過
講左分手
之後復合
繼續好開心

有Twitter既入黎報數！Twitter要人! Twitter要人

輸撚硬啦，無人做實事，文宣組幫咗你做文宣做得咁辛苦 你肯唔肯開個twitter 幫佢地？

你癲撚夠未

可以和好
但如初 仲難過你重新識一個可以發展嘅人